做個守法好市民 - 建議大家隨身帶住警察通例、基本法精華

如果大家不幸被捉左，有份指引旁下身，個心都定d。如果有人印出來派更好，如果想fact check，可以上官網下載

20-14 委任證

希望幫到大家